First line in file README

# Local .terraform directories
**/.terraform/* - игнорироваать все вложенное в папку ".terraform" (где бы эта папка не находилась, не выше Terraform по иерархии) 

# .tfstate files
*.tfstate - игнорироваать все файлы, оканчивающиеся на ".tfstate" (во всех папках, не выше Terraform)
*.tfstate.* - игнориировать все файлы, оканчивающиеся на ".tfstate.*" (во всех папках, не выше Terraform), где "*" - любой 0 или более символ

# Crash log files
crash.log - игнорировать этот файл (во всех папках, не выше Terraform)
crash.*.log - игнорироваать файлы с данной маской (во всех папках, не выше Terraform), где "*" - любой 0 или более символ

# Exclude all .tfvars files
*.tfvars - игнорировать файлы, оканчивающиеся на ".tfvars" (во всех папках, не выше Terraform)

# are not checked in
override.tf - игнорировать этот файл (во всех папках, не выше Terraform)
override.tf.json - игнорировать этот файл (во всех папках, не выше Terraform)
*_override.tf - игнорировать файлы, оканчивающиеся на "_override.tf" (во всех папках, не выше Terraform)
*_override.tf.json - игнорировать файлы, оканчивающиеся на "_override.tf.json" (во всех папках, не выше Terraform)

# Ignore CLI configuration files
.terraformrc - игнорировать эту папку/файл (во всех папках, не выше Terraform ) 
terraform.rc - игнорировать этот файл (во всех папках, не выше Terraform)
Add new line
